蚊型睡房裝修，巴絲請出招

個蚊型睡房得 1.8米x2米左右，計埋個陀衰家窗台就約2mx2m

睇設計公司啲行貨睇到悶，想睇下有創意既連登巴打有冇咩idea?

暫時小弟只諗過
1. 升高地台
2. 整拉床
就好似咁

只係想有基本床，書枱同衣櫃...

點解喺香港生活咁難

各位巴打請出招！

lm

點解唔整碌架床 滿足哂你三個要求

其實有諗過，而家用緊碌架床。但起身好易撞到燈。同埋想睇下有冇啲有創意既做法：）

拉床個設計
你間房個size整既話
開左張床出黎就會開唔到門
(定你間房係整趟門?)

冇錯會整趟門

其實有諗過，而家用緊碌架床。但起身好易撞到燈。同埋想睇下有冇啲有創意既做法：）[/quote]

搵設計公司傾啦

再唔係打棟擺幾隻棺材訓咪得

乜設計公司一定有創意架咩

訓街

今晚研究下

要兼顧創意同實用 留名睇設計

蚊型房係得地台床架啦,
仲想點